VR1800既車主入一入黎

你個後車牌甩左係葵興中銀門口馬路
快啲去拎返